# PeaChat
## Spis treści
* [Technologie](#technologie)
* [Głowne informacje](#głowne-informacje)
* [Opis Aplikacji](#opis-aplikacji)

	

## Technologie
<img src="https://yourdevops.org/wp-content/uploads/2019/03/python3.jpg" alt="drawing" height=80px/>
<img src="https://udooorgcdn-aidilabsrl.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2015/05/qt5-udoo.jpg" alt="drawing" height=80px/>
<br/>
<img src="https://www.djangoproject.com/m/img/logos/django-logo-negative.png" alt="drawing" height=80px/>
<img src="https://miro.medium.com/proxy/1*N5Iep1wJY1iXgMzpHxzE8w.png" alt="drawing" height=80px/>
<img src="https://user-images.githubusercontent.com/6927678/36393573-789e7bc2-15b0-11e8-9a31-49f58e03a5c9.png
" alt="drawing" height=80px/>
<br/>
<img src="https://tr3.cbsistatic.com/hub/i/r/2016/10/18/831f017c-ee68-4bd6-8a5c-ab31b4d35d6d/resize/1200x/1d727d94737ac8571d079efce9a035af/dockerhero.jpg" alt="drawing" height=80px/>
<img src="https://openwhisk.apache.org/images/deployments/logo-docker-compose-text.svg" alt="drawing" height=80px/> 
<br/>
<img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a1/PyCharm_Logo.svg/1024px-PyCharm_Logo.svg.png" alt="drawing" height=80px/> 
<img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9a/Visual_Studio_Code_1.35_icon.svg/768px-Visual_Studio_Code_1.35_icon.svg.png" height=80px/> 
<img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/18/GitLab_Logo.svg/1108px-GitLab_Logo.svg.png" height=80px/> 



## Głowne informacje
Projekt studencki tworzony w ramach Kursu Wybranego Języka Programowania (Python).

Tworzony przez:
* [Igor Cichecki](https://github.com/regin123)
* [Michał Janik](https://github.com/mihal09)
* [Paweł Kubala](https://github.com/Kubciooo)
* [Maciej Lewandowicz](https://github.com/sasuke5055)
* [Aleksandra Romanowska]()
* [Piotr Szymański](https://github.com/PitiMonster)


## Opis Aplikacji
Celem projektu było stworzenie komunikatora opartego o technologię client-server. 
Backend został stworzony z wykorzystaniem Django, frontend z wykorzystaniem PyQt5. 

Komunikacja clienta z serweram odbywała się za pośrednictwem websocketów. 

W trakcie trwania kursu udało się zaimplementować:
* Wysyłanie i odbieranie wiadomości
* Konwersacje grupowe
* System znajomości - wyszukiwanie, dodawanie, usuwanie znajomych
* System zaproszeń - wysyłanie, akceptowanie, odrzucanie zaproszeń do znajomych
* Obsługę rejestracji użytkowników, zmianę haseł, logowanie do systemu


Okno logowania:

![](Docs/SS/m3.png)

Głowne okno aplikacji:

![](Docs/SS/m1.png)

Konwersacja grupowa:

![](Docs/SS/m2.png)

Wyszukiwanie i dodawanie nowych znajomych:

![](Docs/SS/m5.png)

Rejestracja nowego użytkownika:

![](Docs/SS/m4.png)




